2050年 ，有日你酒吧唔小心撞到某人個仔 被打左一身

第二日 ，你信用評分跌到零 ，呢個零字好大獲 起碼判勞改六十年 ，即係到你死果一日都係洗衣房度幫「特安」洗制服 。 早上你同老婆話別 ，你想同遠方外國既囡囡講一句我奶野了，你要好好生活。 但唔可以咁做 ！因為你所有信息都會被監控到 ，你唔想連係外國既囡都會中招，你記得之前有單新聞係特區犯左法既人 連係金星既老婆都會被通緝 ，絕對係雙CD單碟價。 老婆提議你著草 ，但機票車飛 地鐵火車飛 連戲飛 你都唔會買到 。你點左支煙 望一望 樓下拉票站張海布 某人成功爭取特區個人信用評分 ....算數！唔走！搵地方柄埋過一世算了 ，你知道你唔可以行大街或馬路 因為有人臉識別 「特安」會搵到你 ，帶口罩遮遮行快兩步無事掛 於是拎起個口罩 屌！ 係透明既，無錯2050年口罩一早因為國安原因透明左 。好！只可以爬渠，爬左半日 ，下午你好口渴好餓 去買菠蘿包同水飲 比錢時候 店員同你講 獲悶bu so 星精 要掃碼 ，你唔可以掃 你一掃 大數據會直接知會 「特安」 你就仆街了。無奈地你餓左口渴左一日 你決定去公廁飲水 門口個守門人 就同你講 防疫關系 為確保有傳染病人示唔會感染到健康人示 入去前要掃健康碼..... 以上故事 純粹廢up